有冇手足鍾意MY FIRST STORY

自從one mk pop轉左曲風（心靈上繼續支持），就開始留意taka細佬隊band，真係好正，仲愈來愈鍾意。呢排諗住買哂d碟黎儲。

以下呢幾首歌，令我深深愛上佢地
love story
花 0714
take it back
不如大家都分享下

one mk pop 唉